\chapter{Zaključak i budući rad}
		
		
		 Zadatak našeg tima bio je izrada web aplikacije koja će pratiti cijene proizvoda u trgovinama. Za ostvarivanje navedenog zadatka trebalo nam je 16 tjedana učenja, razvoja i rada na aplikaciji. Cijeli projekt se može ugrubo podijeliti u dvije faze.
		
		 Prva, manje zahtjevna faza, uključivala je okupljanje članova tima, proučavanje projektnog zadatka te pisanje potrebne dokumentacije. Pisanje dokumentacije primoralo nas je na učenje UML dijagrama i njihovo pravilno korištenje. Dobro odrađena prva faza uvelike je olakšala drugu fazu time što su obrasci uporabe, model baze podataka i sekvencijski dijagrami pomogli podtimovima zaduženim za kasniji razvoj određenih dijelova aplikacije.
		 
		 Druga faza projekta, zahtjevala je puno više vremena i učenja od prve. Nedostatak znanja i iskustva natjerao je članove tima na samostalno učenje određenih alata te programskih jezika. U ovoj fazi bio je naglasak na timskom radu i međusobnom pomaganju između članova kako bi se zadatak što efikasnije izvršio. Također je bilo potrebno dovršiti neke dijelove dokumentacije poput preostalih UML dijagrama te ostale popratne dokumentacije čiji je cilj olakšati korisniku korištenje aplikacije. Dobra priprema omogućila je izbjegavanje većih, skupljih grešaka.
		 
		 Jedan od bitnijih faktora timskog rada, komunikacija između članova, ostvaren je putem Slacka čime je osigurana konstantna informiranost svih članova uključenih u projekt. Kod komunikacije uvijek postoji prostor za napredak tako da smo i tu mogli mnogo naučiti o važnosti vještine komuniciranja.
		 
		 Rad na ovakvom projektu zasigurno je bilo vrijedno iskustvo iz kojeg se moglo mnogo naučiti, prvenstveno što znači timski rad. Nadalje, vidjeli smo važnost dobre vremenske organiziranosti, povjerenja i usklađenosti članova tima. Naša očekivanja su u velikoj mjeri ispunjena iako je ostalo prostora za napredak ali to je posljedica neiskustva većine članova tima. Sigurni smo da će se stjecanjem iskustva na budućim projektima naša efikasnost i koordiniranost uzdići na još veću razinu.
		 
		
		